保定：半場休息達共識不羞辱巴塞

德國後衛保定透露，準決賽對陣巴塞的半場休息時，日爾曼軍團已達成共識，不會尋求羞辱巴塞。

拜仁以7比1屠殺巴塞，全球球迷嘩然，而半場時拜仁已經以4比1大比數領先。

英國《每日郵報》以「拜仁隊半場同意不去羞辱巴塞（但仍多入三球）」為報道標題，引述保定表示，在半球場領先3球下，他們同意在下半場保持專業，「我們決心保持集中，而不是去羞辱他們。你必須尊重你的對手，重要的是，我們做到了這一點，沒有企圖展示什麼魔術奇能。」

至於開場30分鐘5比0的局面，保定繼續說道：「我們很清楚，我們是世界上最好的球隊之一，但如此好日子，如此不可思議的比分，還是需要一點點運氣。」

在周日即將到來的準決賽中，拜仁將和曼城爭奪冠軍。在8強和巴塞一戰中，保定只踢了半場就被換下，原因是肌腱炎發作。目前他的傷勢並未徹底痊癒，因此這名拜仁後衛在決賽中極可能因傷缺陣，這對於德國來說是一個不小的打擊。

對於決賽，保定說：「我們必須全力以赴，同時享受歐聯決賽的每一分鐘。我們當然希望能夠贏得最終的冠軍，但我想即使我們在決賽中輸波，準決賽這場史詩般的勝利也不會因此而變得一文不值。」

往死裏打

樓主改乜撚野

至於開場30分鐘5比0的局面，保定繼續說道：「我們很清楚，我們是世界上最好的球隊之一，但如此好日子，如此不可思議的比分，還是需要一點點運氣。」

在周日即將到來的準決賽中，拜仁將和曼城爭奪冠軍

做下校對先啦

屌你老母

拜真係入左5球

在周日即將到來的準決賽中，拜仁將和曼城爭奪冠軍。

樓主cut好啲啦

在周日即將到來的準決賽中，拜仁將和曼城爭奪冠軍

準決爭咩冠軍

agger

歷史重演

Push

保定講大話

Bin c

仆街又話唔羞辱

拜仁都冇得揀，兩三腳就入到禁區

以為nineup報